比人踢個女仔出一出黎，楊岳橋想搵你

推

Pish

推！

屌你俾人搶野呀依家
非法政府代送地呀屌

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

不如叫佢處理呢單

推，但想問咩事？係之前上新聞話除埋上身個個？定岩岩有女仔比人踢？

處理埋*

聽講比狗踢
但未清楚

似係啱先

係岩岩？

幫推

有哂計劃送地 所以冇人阻止？

唔清楚
我只係幫手搵人
麻煩其他巴打fact check下

P

好 推推推

係岩岩

Push

push

搵佢做乜

推左先

推呀

出黎！

唔知咩事，但好似好急咁

ok繼續推

最好又一警犬罪證

［法律JJ入］比黑警扯高件衫個女仔係我朋友

PUSH

幫你push

p

推到聽朝!

岩岩睇po好似係個個女仔捉住左隻狗 之後隻狗推開佢 隻狗就再衝左上去

係咪隻敗走狗衝緊嗰時撞飛咗個女仔

我係現場 有人話佢比人發現係警察 一野推個成手物資既女仔落地 個女仔仆街仆落地 啲人火起要捉住佢
定係依個係另一個人?

隔離po copy過黎

應該係呢個

推，雖然現場未必收到信號

推,.人手置頂

今鋪啲狗仲唔死

pushh

pish

置頂

搵到未？

好似係狗嚟

搵到未

搵唔搵到啊

人手置頂

係現場既大聲問句

警總出面幾順 係政總先至唔得

推推推打女人可恥

快啲報平安

呢單冇計，建制出聲閉門會議，主席和議
除左跟朱議員一齊發夢其實冇咩做到

咩事

push 左先

事情分緩急輕重啦
今晚嘅事重要咁多係咪唔識分呀

喺現場點上連登？

推！！

好似話啱啱隻灰衣狗上去扮衝之前已經喺下低被人趕，途中推/踢跌咗一個物資組女仔

利申 :唔係企最前，只係聽隔離巴打講

屌隻狗真係好廢
想像緊佢成隻狗咁狂奔 真係諗起都覺得醜

推 上呀on Q 泛民繼續做其他野幫手

屌 碌碌下咁到負評 sorli

加油

呢個有得告？

推推

聯絡左講聲

關鏈一席

普通襲擊罪 拉得

再推
搵到未？

我只係小薯
幫手搵人
如果個女仔見post出黎講下

睇到未呀？再推

希望搵到

屌 仆街黑警

Posh

推，如果無連登acc直接打俾楊大狀

搵到未！！！

順便叫AY follow下黑警混入示威者，見佢同黑警講到面紅耳赤

推！
AY幫到手

聽講頭先扮示威者個黑落中途踢個女仔

楊岳橋又想利用人地

Sorry楊岳橋係一個唔會翻到身既泛民
太低賤 點都覺得佢係11哥派黎既奸細

？？？？

其實，當事人要考慮下「將單case變高調」係咪真係可以「提高打甩機會」。

政治化案件對大勢好，我明，但對當事人未必一定。